blackberry過氣牌子都有得升

留名睇熔斷

你老母就過氣
出年有新機呀